10月1號放假既都係中國人

全部享受假期都係偉大的中國人

你生生世世都做支那狗啊 收嗲啦傻閪

國殤日點解唔可以放假
耶穌受難都放啦

你有冇放假先

你老婆有無比綠帽你先

喂喂喂，屌你老母，唔好講老婆thx！

樓主唔好防聖誕假，中國人冇聖誕假

推垃圾post死全家

係咪唔放即刻比個美國籍我

你條臭系弱智仔 我欣賞你

你放唔放都係中國人啦

我放開春運

p牌仔躝啦

咁我返工了

去死啦仆街；你老母就中國人

10.1國殤日唔去港島行街，唔通返工？

樓主澳洲狗都照放十一

放聖誕節同復活節係咩人

係香港放就係賣國賊

你都放

賣香港國？

7月1日就話國殤啫
10月1日又國殤？

P牌仔

虛榮黎

樓主澳洲中國人

我係中國人啊屌

On 9 咁我放聖誕假 係咪聖誕老人呀

樓主老婆食藥有咩居心

On9 聖誕老人喺聖誕先要返工呀

好似女權食自助餐

d ching話係想經期準d牙

佢傻鳩黎以為自己好撚醒，舉d例子錯撚哂

我地大家都係啊屌

愛國愛黨愛習大大

唔食點會準
日日比人中出，一定十個月無M到

我老婆話佢淨係愛我一個牙

肉體上出軌並不算出軌
佢個心仲喺你到

拉返落去啦你班友仔

你都推唔到架啦，用咩不推文回覆

吊你老母

樓主老婆個閪鬆嘅
利申屌過

同意